TWICE出道以來最大尺度！ MOMO深V挖洞泳裝超性感

韓團TWICE將在9日以新曲《Dance The Night Away》回歸，午間時先公佈了每次宣傳期都有的TWICE TV第一集，讓粉絲們搶先看這次的服裝造型，隊長志效害羞地說：「第一次穿露這麼多的衣服，也是第一次全員都穿無袖。」一轉身就可以看見她露出整片美背，其他成員的造型也都讓人眼睛一亮。

TWICE出道以來多走清新甜美路線，這次回歸挑戰大尺度，全員穿上泳衣露出美背、小蠻腰外還有隱藏的事業線，就如在大夏天回歸般的火辣，在9日搶先公開的《TWICE TV：Dance The Night Away》第一集中，可以看見娜璉穿著腰兩邊都被挖空的性感泳裝，談話期間彎腰時不小心就露出隱藏的好身材。

▲娜璉好身材。（圖／翻攝自TWICE VLIVE）

而以跳舞實力和好身材出名的MOMO自然也不遑多讓，以胸前的蝴蝶結作為重點，上下挖空露出性感深溝，多賢、志效、彩瑛則是整個被挖空，子瑜、Mina、Sana、定延則以細肩帶或小可愛露出香肩，每個人都展顯了屬於自己的小女人味。其中特別的是，定延在演唱會時有接髮以長髮造型現身，發現粉絲們都很喜歡的樣子，所以這次回歸又再次接髮增添女人味，十分漂亮。

▲MOMO穿上深V露肚泳衣也相當有自信。（圖／翻攝自TWICE VLIVE）

▲定延接髮。（圖／翻攝自TWICE VLIVE）

好丁

推

開始賣肉了

兒童色情

Momo

長髮唔掂

閪女人好似有d波路 幾正

乳溝其實好廉價 阿sa/楊千嬅都露過乳溝

邊個阿sa? sana?

sawa dee卡呀屌你

今次個mv好垃圾

ho惡牙

知驚未

唔撚知

討論番閪女人對波好唔好

ok

Sana

首歌好難聽，一首不如一首